呢個女仔算唔算係近年中國最完美嘅女仔？

a mere glance at her dissolves all my anti-China feelings..

還好啦下話 吹咁大

500

幾好笑thanks

you too thanks

400

501

300

落咗妝一定阿婆樣

支那雞！樓主死返上去啦

嘩 好心你尊重下自己啦

令到會想鍚住吊..

還好

望到佢稚嫩既笑容已經冇晒邪念..

超無特質

我比小姐姐香港身份證!!

200

正皮左 支持

想屌

無奶

唔屌恰人邊有力去屌中共牙==

141見過

諗咗陣
幾中2你思路

芝麻人無一個是蘑菇的